好心啲肥臭毒撚 放假就唔好出街同人逼！！

所以我全日都留係屋企

你好臭

Sorry 我都唔想

屌你老母 你估我想？

抵你冇女屌

搵肥妹啦

屌你老母 你估我唔想？

唔要呀 鍾意瘦嘅
你係咪瘦㗎？

要屌你嘛

肥葉好肥 成座山咁

小妹得38kg

又屌 尋晚執左好多劑啦

伯母都好肥 成座山咁

咁又瘦得濟 不了不了

鬼有呀 都冇屌到

已經無岀街啦 你都聞到?

又肥又靚 好似你成日貼嗰個咁

抱起我

呢個？

咁我畀邊個屌左

肥矮妹

肥葉靚啲

堅唔堅阿 無可能

我是個茶壺

肥葉好靚女架

我唔信啦真係

成日話溝肥妹 最靚嗰個已經係身邊

好啦 俾啲溫暖雲妹

我下面都好需要溫暖

琴日我冇出現過喎 嗱 唔知你啦
又做出對我唔住嘅事

佢話佢係啡哥 跟住就蒙我眼玩sm

下面邊到呀 唔知你講咩

琴晚我係屋企呀 死啦 都唔知你俾邊個姦咗

Agguu

琴晚你明明同我過

菊花好空虛 有冇人幫手填滿佢

但係又好舒服

屌我咁樣衰點配得起靚女阿 咪玩啦屌 又肥又矮

你好靚女

大把樣衰矮肥mk拖靚女

問題我唔係mk

咁冇女了

你咁都唔mk？

肥基佬ho ball

真 再加上好人 性格又無撚得輸
屌 我已愛上葉b

結婚未

賺夠即娶

日日供佢食肉

on9 愛佢就要陪佢一齊食 唔撚識嘢

on9 愛佢就畀埋自己嗰份佢 睇住佢食就夠

其實臭咩味

臭人聞唔到自己臭？

我都叫mk呢個世無乖仔啦

on9 窮撚咪學人cow女啦三份都買唔起

我都想知

本日笑話

我成日聞完自己都會問點解有人可以咁撚臭

on9 有三十份都畀晒佢啦

黎聞下我就知

借黎聞下

on9 女人唔受呢套躝啦

cum la

咁你話我知咩味咪得
下次係街聞到就知個個有可能係你

on9 抵我冇女

黎緊

on9 你一出聲即刻仆過嚟做啦

黎明

係囉 我地琴日好開心

酸臭味 似六成打完波汗味加四成垃圾味

今晚我唔得呀 要聽日 你頂唔頂到呀

on9 你做唔做呀

你唔填 我搵其他人架

on9 又逼我抽

你搵第二個囉 反正琴日你自己都搵咗人玩

我屌你老母咩

on9 冇女呀

想同你玩咋

聽日啦 乖啦

以為你mk我就會怕？

on9 照吓鏡就知點解

而家已經扯晒啦

on9 屋企冇鏡

on9 無鏡都射篤尿照吓自己啦

on9 靚爆鏡呀

on9 笑到我鼻屎都噴埋出嚟

on9 信唔信我自貼

on9 唔想洗眼

on9 驚你扯旗咋

岩
香港條路窄人又多
肥閪好心咪出街
知唔知你地又臭又多汗呀！！

on9 你定啦 我就算扯到避雷針咁見到你都謝皮

aggag 應該收返佢地兩倍路費

on9 改名做謝皮啦

最開心的一晚

on9 仲有10幾日先改到啊 唔限數我秒秒唔同名啊

on9 成日改名邊個認得你呀

你以為單靠你幾句就可以屈我mk?

on9 想改個好聽又霸氣嘅名 好撚難諗

幾條友都話你mk=,= 誘b認命ok？

on9 霸唔霸氣唔係靠個名